
                      Una pena de película, con muchas posibilidades pero se estropea al final. Previsible, sucia y poco original. Por otra parte gran actuación de Geoffrey Rush.
        
            